老實講，如果比人恥笑讀ive係唔係無得拆？

佢話正常人都應該有得讀U

我明

可以笑返人平衡心理

作為ive仔

可以恥笑乜？

毅進仔

同人講，好過毅進仔

駁唔刀
你咪車返句讀咩關你撚事咩

讀醫會比人笑咩

俾有錢仔笑

富二代同醫我寧願揀醫

廢咪認囉，冇咩問題。
個人最緊要知自己衰咩，能屈能伸先有進步。

有咩好笑？ive藥劑同hku睇齊喎

利申：讀緊

高能既會無jupas offer?

正常人話自己有12M 樓契都應該會有圖

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

你咪話自己只係唔夠人地勤力
咁咪得囉

拆黎做咩？
有咩問題？

警犬

三大神科，問點解唔係讀哈佛
讀緊哈佛，問點解gpa唔過4

讀u大學又比毅進仔低人工?

岳義士都係讀ive 有咩所謂

接受到自己 識欣賞自己 咁就咩都唔撚驚

用你的表現來反駁吧！
行行出狀元！呢個世界唔係所有嘅職業都係大學出嚟嫁！唔通大學有裝修讀，但係班大學畢業嘅人買樓都係要搵裝修師傅啦！咁裝修師傅搵錢有小得過大學畢業出嚟嘅人咩？
其實唔使反駁，最緊要對得住自己！
讀IVE努力讀，都可以得到你需要嘅學識。如果想駁上大學，就努力考。不想的話，就用IVE學到嘅知識去做你想做嘅嘢囉！